有冇地方可以買到平啲既iPhone?

計劃買部XR，但好耐冇買過電話，想問下有冇邊度可以有機會買平啲而又唔會中伏？

點解唔買SE

唔like個樣，想要個無邊框

窮撚先至會用8SE
又單鏡頭又雙下巴而家都唔興啦
依家最少都三鏡頭啦

XR條邊好粗

日本
記得影靚女

係都買11啦，最新A13又4GB RAM,而家仲要好多地方有特價

窮鬼無資格講野
買唔起就唔好買

X R都出咗咁耐
都仲有人講呢樣野 你唔怕悶我都悶
但XR依然多人用 仲上埋銷量No1
證明價格比起條邊更受注意力
亦都證明連登仔話乜嘢唔好
果樣野都會成為主流而上

先達啦

用Sony Xperia 10ii啦
用過你就會知乜嘢叫平野

因為用料真係好cheap

計劃買部gtr，但好耐冇買過車，想問下有冇邊度可以有機會買平啲而又唔會中伏？